［多j圖][妹妹很想要］張敬軒演唱會換飛 17/6換15/6

有無巴絲有兩張15/6（五）張敬軒飛可以同我換
我有兩張17/6（日）480飛
跪求

推

我有2張 撕爛去都唔換比你呢個on9仔

樣衰

巴打 屈就下啦

各位粗粗地j住先啦